【土司】陳弘毅指若文章不涉倡武力違法手段 則不構成顛覆

基本法委員會委員陳弘毅表示，若有人寫文章煽動他人改變中國或香港政治制度，當中不涉及鼓勵用武力或違法手段，相信並不構成《港區國安法》的顛覆國家政權罪。

就「8.31太子站打死人」引發特區居民對政府的憎恨的說法，陳弘毅表示，並不構成《港區國安法》有關勾結外國勢力的罪行，因為在香港發放虛假消息並不違法，亦要視乎有關人士有否請求外國勢力等。

陳弘毅自己何不寫一篇試吓發表？

講明係你個人觀點咋 唔代表支共立場呀

搵個話得事既黎啦

你地呢班撚樣比完advice未
幾撚時輪到你講野

好多small potato出晒黎扮到自己話事咁

相信

這就是土司 / 扮土司

示範就不了

研究國安法條文 hi大左

哦,我依家叫人放炸彈炸死777再香港獨立係咪你依家告我先?

現在一個國安法，八方演繹

武術指導